原來藍妹啤酒唔係德國啤酒來

係咪有D似德國寶？

印像中係泡菜國製造

咁其實香港既藍妹係係邊度造?
我成日覺得咪又係生力果啲oem

丹麥藍罐

係, 好多年之前已經係南韓製造

韓國廠做，jebsen行生意多到唔憂做

以為係美國牌子